{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한성대입구(혜화) 메이"
    },
    "text": "宿は総客室数30室で、近くの電車駅としては4号線漢城大入口駅、6号線普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 基本規定身分証明書をお持ちでない場合、入室不可、払い戻し不可客室は写真と異なる客室が割り当てられることがあります。(浴槽の有無は事前にお電話ください)人数追加不可(人数追加の際には事前にお電話ください)入室不可となる場合があります。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は清潔で衛生状態が良く、親切なサービスとコストパフォーマンスが優れています。 駐車場が多少不便で天井が低く窓がないなど一部短所がありますが、広い部屋と安らかな休息を提供します。 また、Netflixの設定が面倒に見えますが、アップグレードされたプレミアムルームでは十分にリラックスできます。 宿内での室内喫煙が可能であり、清潔で近くに位置している点が良いです。 ただ週末とクリスマスの時に値段が高くて残念な部分もあり、清潔状態が多少足りない点があります。 しかし、スタッフの親切さと努力は認められる方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿は総客室数30室です。"
        },
        {
            "question": "近くの駅は何がありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては4号線漢城大入口駅、6号線普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を忘れた場合、宿泊できますか？",
            "answer": "基本規定身分証明書をお持ちでない場合、入室不可となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と同じですか？",
            "answer": "客室は写真と異なることがあり、割り当てられることもあります。浴槽の有無は事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加はできますか？",
            "answer": "人数追加は不可です。入室不可となる場合もありますので、事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿泊施設は清潔で衛生状態が良く、親切なサービスとコストパフォーマンスが優れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "駐車場が多少不便で天井が低く窓がないなど一部短所がありますが、広い部屋と安らかな休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿内で喫煙できますか？",
            "answer": "宿内での室内喫煙が可能です。また、清潔で近くに位置している点が良いです。"
        },
        {
            "question": "週末やクリスマスの価格は高いですか？",
            "answer": "週末やクリスマスの時には値段が高くなることがありますが、清潔状態が多少足りない点があるとのことです。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフの親切さと努力は認められる方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 431
    }
}